拜登贏左香港經濟會變好?

為左反駁標題出左條片

跟住順手造埋侵侵編

睇完覺得OK既幫手推下post